[右路放題] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [532]

福

福呢球又點

LM

屌你老味 發覺兩回合都係咁
我地啲波就即吹罰
Pag點茅都無事

發爛渣

Lm

3打2

把握唔到=。=

我屌

傳啦仆街

福頭

歐足總有鈀啲人

福仔

wow

lkkkkkkkkk

又冇一個有資歷啲嘅嗌下場
得個自己都未搞掂嘅撚羊

屌福？我福好球

嘩保方

Goal

爭1粒

醒啦

唔傳唔射 想點

褔仔

褔

有喇有喇！

又係奴卡古

又lkk

屌拉返羊打翼衛啦

嘩 屌

福咁樣9射又搏到

Lkk

正

卡古好波！

福仔暫時無腳好波
領先個時就求其
而家就情緒不穩

保方送禮

保方係咪老花

一球

咁撚樣都有得入

上牙

弱隊殺手

保方未熱身牙

LKK係咪痴線㗎

GGGGGGGGGGGGGMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

咁又入到兩球

保方咁樣送

痴撚線3場6球

仲有一球

3場6球

彈琵琶

保方老了

gogogo

LKK!!!!!

入多一粒就死守啦

Lkkkkk

嘩屌

快d 換右邊啦，仲有時間

3場入6球

成個人醒撚晒

咁都博到

講左盧卡古入波

屌 lkk！！！！！！！！！又黎！！！

屌屌下又入

盧世一

我渣

集中d防守

我盧又一球！

咁都有

而家壓力又落返D係PSG到

Lkk勁撚到

好彩冇越

保方老啦

入多球呀

盧囝❤

撚羊

lkk!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wa diuuuuuuuuuuuuuuuuuu

7下7下 又入到

9射戰術?

LKK今場戴帽就好笑

盧入得越多福越唔順超

屌你盧卡古入多粒我完場即上官網印佢主場

覺唔覺頭先拜利壓上去幾好
好過死守

lkk

場波好撚快 連入波重播都未重溫完就踢緊

渣古建多粒

Lukakuuuuuu

保方為左刺激D?

-6足球 never die

LKK

阿豬阿狗都入哂嚟狗竇

永續卡古了

比牌啦

渣古

呢場波好撚痴線

lkk上呀

咁都冇牌

反盧仲有咩好講

咁都無黃 cls

屌你老母牌都冇

黃都無？？
屌你

忍住唔嗌好辛苦

為咗無國界醫生 大家落力啲

牌都冇

以後邊個再屌LKK 我屌哂佢全家！！！！！！

我渣都返生

以後唔再屌 LKK

屌你，準備熄燈訓，又入一粒

睇唔睇好

點解psg咁撚多失誤

可能下次屌果個係你...

加油呀

冇佢推上去帶生哂 冇入波啦

又唔撚俾牌

唔拿牌出黎?

真曼就睇, 球隊要支持

屌你啲人入嚟湊熱鬧

諗起10月11月嗰排daddy瘋狂-6反盃

醒神d啊

費特P仔今場算係咁

保方跌極watt都仲有人吹到佢寶刀未老

-6 足球

唔守好右邊真係食屎 邊有咁多-6波

本身想屌福

輕敵掛

瞄腳都冇牌 屌牙

迪狗行撚開啦 屌你老母

比祖記屌打， 但反級=。=

留定名 等睇你地班友仔找數

加油呀
唔好派膠就得

繼續

如果咁都贏唔到就真係。。。
Psg 都自爆緊，有幾球自己交失

PSG實bid DDG

屌你老母

紅佢啦屌

話口未完 veritti呢球踢bailey又無牌
真係黑撚到仆街

屌你老母迪狗死全家啦

終於識比牌
屌你垃圾球證

傻福d浪射都幾難接實

衝呀！

迪馬利亞

屌你老母迪狗

食牌啦迪馬狗

迪馬仆街死啦

好撚茅

Lkk 大爆發
華拉尼咁都冇牌

屌你老母迪馬

迪狗同丹狗真係好撚黑人憎

仆街迪馬

入左兩球俾D 火啦喂

迪馬狗

迪馬利亞幾時死。

紅啦屌

保方

天使狗都唔係客氣
有無真曼踢斷條仆街隻腳
唔撚洗比面WO

迪狗利亞快啲死

迪狗仆街死啦

麥湯狂被人踢

Mma

屌好撚矛

右邊頂唔撚住

紅佢老母啦仆街

呢下其實幾難接，個波好飄下

屌佢老母迪馬真係100%係隻狗嚟

差一球咋

屌你老母迪馬利亞

迪馬利亞 我屌你老母

Dllm 鈀真係新一代賤種隊

啱啦 搞尻迪馬

蘇Sir戰術 守波當熱身
大巴黎後衛完全冇熱身過

屌你迪馬狗

正撚屌

見到你個名差啲想屌你

迪馬狗撚到

成班茅撚

迪馬幾時死 好撚閪

天使狗

竟然識換b仔

Psg係咪想踢傷埋我地啲人？

拜利又傷

B仔換

大佬來了

同熱狗一樣咁賤

即換

換b仔

換dalot了

即換拜利

有傷呀？

又傷

Mma程度直追熱鍠

果斷換人

仲好

大佬！！！！

又傷多件

B仔又傷

拜利

打返433

羊推上去算啦

轉番433？

針撚住麥湯仔

B仔想點撚樣

真係廢狗黎
快撚D躝

越左。。

又傷...有冇咁撚黑

即刻變返433

拜利真慘
對狃卡素又半場換走，今場又係
雖然真係打得差

哇嚇死

屌你咩福

好彩offside

已經比人中出緊仲推

On9

撚樣開始黎料

傷兵陣容又加強左

後防最後一個一隊都冇埋

Who’s that twat from Argentina

BT Sport: Dalot 熱身，助教準備

應該係推大佬上
上次都係咁

但之後唔好呢佢打右閘麻麻啫

屌 又傷 讓十一個

似打442

屌，福仔，offside都要入啦

b換大碌 大家恨到啦

傷定點？ 戰術調動咁誇張？

拜又傷
可以點唔買中堅呢

後防唔掂喎咁

大佬加油呀！！！！

Tactical or injury?

似傷

福仔呀

Offside就算啦

轉四後衛主攻啦

Tactical change

大佬身兼兩職

轉左啦

點解前線一定要輪流fit唔可以一齊fit

遲舉旗因為 VAR 守則

Lkk今日好有火 好生

福仔d基本工真係算好

Dalot 考牌戰

奴卡古爆到 好感動

lkk都過到人

渣古爆佢

傷定戰術換人?

Cavani is smiling at you

又有人傷既

傷

入多2粒鏟撚爆隻迪馬狗

呢d 掂下都吹

盧fit返變左第2個人咁

點都守住嗰小小時間唔好失波

似傷,但換都唔錯

lkk一順就好恐怖
一廢都好恐怖

why not both

差一球頂住半場先都ok

入多粒都偷笑啦

有番D曙光呢5分鐘

今場贏定輸之後都唔反卡古了

Ole is at the wheel~~~
唱得好大聲

好耐未試過睇波有希望

Lkk好有決心

第一球都入就知咩事

靠膠古了

包皮d走位真係頂級

運氣話黎就黎

加油呀 曼聯

費sir影子

咁又唔吹

屌
呢下又唔吹

所以只認朗隊的10號，你無態可以傳波拎翻信心先

咁都唔吹

痴撚線 鈀個個都咁好戲
未掂到施華就訓低

球證收左幾錢

衝呀

psg真係比撚晒錢
歐足總高層真係大晒

球證係咪痴撚線

球證食屎

屌 中立球迷 見到傷埋拜利
再望一望曼聯個後備4個青訓再加一個rojo

再傷真係GG

對面好似lin果條友乜料

又撞尻福

真係黑哨黎

唔係點控到波上前場都入到2球

又唔吹
頭先 lkk 掂下都吹

屌你老母 個個不死人

屌你老母球證偏幫到咁

吹對家就仲鬆過英超

屌今場真係好撚黑哨

kehrer

下?
我屌你老母又吹曼?

巴黎反cup

屌對面咁多下都唔吹我地就即吹

支雞真係好飄忽

黑哨

主場雞到

屌 要人唔要波都唔吹

球證

屌 獲撚獲都踢人仲唔俾牌

上場都係喺噤 收撚晒錢

黑到呢

有隻鈀入左黎個個回覆都負皮

北京電視機！！！

北京電視機

屌你 係咪癡撚線
Psg點都唔會罰
曼就無犯規都一定吹左先
兩回合都係咁

屌茅撚到

連足總都買起

邊夠你黎

黑到

大佬

大6幾好

大佬好勁呀！！！！

差d加油

左羊右p 大碌打返閘會唔會仲好

大佬咁撚勁既

大碌

dalot

D仔

大路

差 d

小白果招

Sancho 可以唔洗黎

大佬好波

Cls大佬咁冷靜

有d組織睇下

大佬後備落場表示唔緊張

大佬好有信心

大碌好型

要迷6了

LKK今場連惟一既前場支點都做到

Verratti啲護波好撚勁。。。

美斯你係邊度

有Rafael 影子

嘩屌好撚勁呀仆街

大佬❤

上呀

型呀

屌，轉打右翼啦

佢係波圖都打過歐聯

麥湯呢幾場越打越好

好閘難求

想過史摩寧真係笑撚死

Dalot

達洛踢翼算啦

認證咗daddy買嘅dalot唔係水貨

Fred呢場踢得幾好

麥湯呢幾場頂馬迪算交到功課

呢下要屌

讚完出事

屌大佬咁樣斬比包皮

今日後防嚟講屎隊算係咁

大佬傳波=。=

以為咁淡定，點知派膠

屌奶 招右腳交左腳靚撚到我射精

戴洛練好啲防守 個右閘就接到班

大碌唔讚得

表示太輕鬆

諗住睇半場就瞓 依家咁點算好

唔可以讚

啲爭頂好撚準

唔讚得

做乜9

呢頭讚完轉頭助攻

keep 住百屌先得

麥湯識善用自己身體優勢

大家都係唔好讚得咁勁

真，屌到lkk幾撚勁

對面卡雲尼有無後備?

廢特呢幾下唔錯

史摩在陣包皮都腳震啦 屌你老母啦新球王?

紅尻迪馬條死賤種啦

大佬唔好諗太多， 踢返簡單啲
一係爆，要比都斜斬比對角算

有

Fred捕位

Fred今日殺唔少波

好彩包皮控甩

Rashford, Dalot正垃圾

打得幾好，上半場唔太急，穩打穩札

Lkk連續三場入2球今場帶綠帽ok?

讚壞左

冇樹冇plan b

有條友個個回覆都負皮又幾撚得閒

無可否認，史隊高波贏哂，又無咩錯

屌 迪馬條臭尻幾撚時死

FRED今日好波

頂住半場先

當初唔應該放爆炸頭

屌你老母 福仔好廢
食屎啦 垃圾
夠膽就證明我係錯

咁都穩打穩札
企穩返陣腳之後係既

唔好讚

唉福今日真係。。。

迪馬 丹狗仆街死啦

下半場應該有 greenwood 睇

唔係講笑 今日lkk好撚勁

費特唔錯今場

比人反都係因為會員既錯

大力d屌

勁左3日

唔好再失波真係有d機

好撚憎呢兩條友

痴線大碌比得靚到

有冇人quote番找數list

無機, 唔好FF

摩狗返歸啦

牙fred又係與世無爭咁 比人撞完攞住粒波走

成班垃圾宜家先入得個兩球

屌，福仔最尾差啲

成隊曼都垃圾黎 我屌大家老母

難講 蘇Sir可能覺得三個客場入球博得過

福仔連心理質素都唔夠包皮強

好耐冇試過覺得場波咁快半場

贏一球半場仲有機會 sob 劇本

完成左50%

福有火，下半場出黎應該有表現

而家就係爭個有火既人

歌王今場又幾撚好波喎

我覺得肯壓返出去好過比人死猜

猜到猜到無哂引

事實巴黎後防都不穩

成班後生仔打到半場入2球算係咁啦

傻鳩福入到波未

究竟右邊係點守
邊個包邊個迫完全冇密契

達洛治正常好多
可能入多咗球，巴黎唔敢太上，後防壓力細啲所至

今日特別勁撚啲

無佢又邊有甩手，雖然確係差少少少咁，希望下半場腳風再順d

算係咁 55波
主場唔出史摩真係錯撚晒啦on9
唔係一定唔會輸兩粒 先!屌你老母OLE

入多球 就有主導權 打反擊

法國渣古型棍咗

全隊都垃圾

仲有 45 分鐘追，gogogo

總比數追和係踢加時？

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期
61.單刀王盧狗 - $500無國界+ 入致勝波球員波衫

其實上半場要做既野做到
入左兩個作客入球
依家入多球就出線

生性啊福

最有火個pogba比人停撚左

以後唔反佢了

垃圾獌夠薑就反杯

躝啦仆街

第一日睇歐聯？

對反獌得閒到 我地預左出局架啦
唔洗mon post

唔止50％喇 1-0既話要諗加時

差哦喊出黎眼訓都抵

弱隊刷數據

福chur到盡晒啦場場打盡對猁又傷住頂咗成場

作客入球晉級

大碌右路出波過戈下靚到差啲叫出聲

三個作客入球

痴線打得咁好

史波記住隻手唔好亂來，有var

羊he咪有默契

丹狗係本身似狗，但迪馬隻狗係衝住曼聯嚟

踢得幾好 搶到個波打出黎啲後腳好勁

屌你老母lkk
屌你老母福仔
快啲百屌成材

熱血反cup

大碌第一場黎已經覺得佢出d波係有水準 其他野就有待觀察

估唔到作客贏緊

我認同打得好
只係唔認同穩打穩札
頭個段兩邊部處都係亂咁黎

迪馬狗紅牌啦

冇晒包袱打得仲好左

同第一次個比數相同咪有加時踢
今場唔會係0-2啦，冇加時踢

一開始輸哂拜利同Young 個位
人地空到on9
而家換大佬反而好d

出番dalot 咪好啲

後防真係要買人

睇蘇蛇半場有咩部署
要贏啊

仲要係咁過到人

游水啵 身體對抗差呀始終

係痴線在頭三十分鐘踢到成pat屎都1-2之後踢得好返

屌起唔到身 咩情況

19歲心理質素勁好

第一場英超已經係咁扭，拎埋MVP
今場打巴黎都唔淆底

咁人齊

Lkk成左

華拉尼幾下hard tackle 都冇牌

百屌撚屌福

你廢左

拜利好似真係每況愈下

賤種迪馬狗

有預感LKK 會戴帽

贏作客入球出線

lkk今場勁到仆街，連支點set波都做得返晒

個人要定返D
好多傳波決定都太急
所以錯 / execute 得唔好

屌你老母大佬！！！

保方今晚肯定比巴黎fans炸爆

見返少少以前三叉啲one touch 反擊

下半埸加油

無態到on9

福仔你著唔起曼聯10號波衫 夠膽呢場證明比我睇

Lkk今日d停波做得咁好

踢緊場好波

-6足球never die

曼聯壓出去 = 包皮實開心死

中堅一定要買
拜利一係後備 一係賣啦

我屌曬全隊

拜利唔係話賣啦咩

又話點都唔屌 成班撚樣

之前大佬係波圖都打過歐聯。

打啲快攻就ok 唔好控球
曼依家個中場傳控能力比較差
好容易比人反擊收皮

頭段係踢得幾炆水
30分鐘到開始定返啲其實係唔差

唔算真係搶得好勁
似係穩守突擊

LKK同福仔大部分時間都縮到入自己後半場

依加拜利仲廢過屎波

打返433 壓返出去

有啲似第一輪出LIN打右

頭先352 ，羊同拜利個位勁亂

華拉尼

lead半場當考牌成功，之後嘅盡力而為

福頭LAN！

因為換走左拜利個放題位

到底點撚解主場唔出史摩寧?
傻撚左啊?

提

完封死猁狗
仲要個場打左閘

因為一讚就仆街，我地屌都肉赤架

之後斬返後場戈下心都跳出黎

P仔始終未夠班

又唔好咁 當初shaw個個話賣 結果又番生

下半場攻佢老母，迪馬狗紅牌出場

係頭果段俾人壓到on9 有d似鄰居打英超下游feel

收貨了

的就唔信渣古可以入三球
夠薑就bin我

明明拜利好有potential,點解廢左咁多

成隊都踢得好
b仔差係因為陣容同羊成日上左去唔回防
總之呢半場 個個都好波！

lkk帶帽吧

過人勁過山狗

呢場巴黎D防守都唔係話穩
依家最緊要我地後邊唔好自爆

垃圾福仔 比2次黃金機會你都fail 比啲用啦 垃圾

Sob係咪買左外圍真係2場加埋4:2

差一球搏盡佢啦

SoB著緊後備bin

一係力架 二係藥煲

lkk絕殺首次戴帽

迪馬個仆街幾時死

屌得好真係好撚廢，比著佢有態兩下都入左

一場姐，仲要係臨時俾人叫打右，初頭仲以為sob特登咁擺

唔一定全隊壓，三中堅唔壓咪得，仲有7個人可以輪流壓下

頭30分鐘全場10個都企，無迫

撚羊 梳 福仔半場都要屌一屌，要屌醒呢3個撚樣
其餘都踢得唔錯

暫時fred 麥湯 大碌都比想像中好，睇唔出有腳震
半場睇下sob點調教班友，下半場入多粒

好撚柒

隻力架入到3球帶隊晉級我切柒蒸水蛋啦

真 拜利係猛咁俾人攝

死賤種

麥湯 fred呢場踢得好好！

專攻對面4號

大大力屌

利狗做乜Mon post 係咁負皮唔攰咩

希望今年清洗做好d
rojo 鐘斯 大米安 呢3件唔撚換真係反尻木狗

撐b!
今場踢落其實又似442
羊上半格wb咁 但又落唔返黎

渣古戴帽 / 反CUP出線
聽日即刻去印衫

洗住眼淚咁屌

邊個洗負皮

我想問依家係咪重係咪贏波但出局既狀態？
上場唔記得幾比幾

講得好 睇死lkk係曼成世都唔會戴到帽！

LKK屌打T華

唔係柒頭福
1:3啦
傷完之後廢返曬

一陣落場絕殺你 好似99年咁

話時話
成場波好似暫時無提過p仔

係 首回合輸2:0

捱夜睇曼聯入波太嬲？

Reply,卡古比施華𡁻落去，不動如山

拜利 我真係吹撚漲 發撚哂夢 唔知做咩尻 好似冇心踢

麥湯追住唔俾轉身係邊個黎？

一齊百屌廢福

俾著1月嗰陣真係入咗但近幾場打足chur到盡晒

係1:4

訓撚醒未呀福頭把握好啲得唔得

逐個reply負皮真係仲有鬥志過獌

咪係 第一個黃金機會我寧願佢傳比lkk 對唔對得住10號衫

我就唔信有呢一日

梳都算係咁，巴黎都迫得算緊要

明明對家杜曹都係黑衫，做乜蝦sob，除非佢想後備落場

少少隱形
佢起碼要打返對利狗果場有火先有用
純打技術根本發揮唔到佢

上場波都有球係咁

應該係Verratti，全場都追住佢黎撞

比人禁住踢
你都唔服啦

有dalot隊波會生少少
希望下半場入多粒

梳都屌？
左路啲波 無佢帶出重圍
一早仆左街

當初勁左身體質素
做錯決定都補返
Keep住傷未必到去嗰個態

屌拜利老母
睇返第一球完全無望過對手
仲要不停比人放題
完全發緊夢 個腦無function 過
抵換佢啦

卡域克，熱身！

邊個咁得閒逐個cm負皮

當年咁樣走已經好撚憎佢，仲要踢鳩美麗戈下擺明特登

睇重播
psg明明個14號入波
但係個個搵麥apple慶祝

猁狗

啱啱已經想講sob做乜著到咁

Sob岩岩打比我話佢熱緊身

迪馬利亞禁區綁鞋帶

算係咁啦

2個傻鳩 1個鈀1個猁

第一球連沖去守既意識都無 呆撚左

但最後得段彈出黎要佢幫手

卡神蘇b落場未

真係唔知佢做緊乜鳩 發夢咁

唔怪得尼馬要走

邊隻利狗做

陣間就換出去絕殺

球證咪撚再黑哨得唔得 上場已經黑足一場

好欣賞 不斷後面掃

又算係咁？上場世界波就忍？佢真係唔夠班

希望佢bin柒我

係咪無左榜首傻撚左

佢借左西甲其實都無乜點踢
出場時間小 自然經驗唔夠

依家又直又曲又曲又直
勿太認真
但佢一開波的確好麻麻

仲包埋越位

佢暫時係冇大錯
但係精神面貌唔係好掂，要畀返啲信心佢先掂

中場要換P仔都無人換

唔通真係加拿咩

姐係依家psg5:4mu?

未見過領隊著龜背

今場都擺明俾波對面控然後打反擊 始終用波鈀狗好D
0-1之後個20分鐘真係俾人屌打 好彩1-2個球打亂返對面
但真係諗唔到咁樣入到2球 真係出局都收哂貨

加持！

拜利同冰人真係風水輪流轉

包晒越位

蘇蛇可唔可以後備入場絕殺大巴黎

冇睇保方一排好似變左阿伯執波咁
下半都係靠福仔LKK死爆, 仲要費特同P仔是但1個要上前D

見撚到迪馬個仆街仔 真係好撚想我曼班中後防收佢山

Shaw 後30分鐘先正常返，要屌係無錯

麥湯今場好勁好硬淨

FRED D FIRST TOUCH都仲係咁廢

岩岩訓醒 lkk

仲有半場

入一球，同守住唔比人入波

奧雲費迪南夏格維斯連尼加一齊屌B仔

呢d大賽都發夢

綠木絕殺

雖則係意粉 但今場保方真係麻麻

打返中堅再觀察下啦

3:2呀

幫手燈燈佢先 唔係講笑

呢個真
始終nigger都係on99

又想出絕招後備絕殺？

大家都係唔好咁期待綠木，前邊兩個唔係話差到要換綠木出黎反而中間大問題小小

點解長期兩個負評

醒左dani 狗一腳 之後潛左水

關佢撚事？

打右閘唔慣還唔慣
屌你禁區入面企定定睇波點都講唔過啦
打後唔留意身後位 換走你無藉口啦

分哂心 無得唔換

由一個負評
變到每個REPLY兩個負評

你班友真係好撚得閒

BIN7我啦福

好似個人好唔定咁
第二球其實都唔算好關佢事 個波係射得幾飄

一隻猁狗
一隻巴黎狗

Lee 件真係不死人，次次屌都有人攬。
卡古心諗真係唔公平

馬會又開返晉級隊伍

夠姜就絕殺我睇到尾

加油呀！！！！

佢喺格蘭納特踢得ok喎
就算上季喺華西，睇佢踢波都好想佢快啲返到嚟爭正選

呢到好多人都經常一場幾場論
拜利有排踢中堅好fit，點解唔可以俾多d機會呢

佢連出去對波都唔會

一陣臨換人之前，剷9迪馬先好出場

上電視搵錢養馬

彈出又彈入

鳩噏下啫

B仔真係恨鐵不成鋼

認真啲啦

痴冠狗係緊

福仔冇態好心煩氣燥 仲miss 咗幾個chance

同華隊一開始踢閘一樣，成日睇漏人同包越位

睇怕都係熱血出局 訓返先

比摩狗玩撚殘左

半場領先已經好驚喜
下半場要創造奇蹟就自己生性啦後生仔
Come on lads

P仔唔得

入多球世界波反cup即印佢波衫

問題係無更好選擇

年輕人想靠自己

係呀，但已經係兩年前，唔係一定話要賣，但如果佢訓練表現好出色，sob 就神早俾佢正選啦

屌你老母鈀狗黑哨成隊死賤種嚟

條link死左 有冇人可以share睇緊果條

百屌成材

卡雲尼

蘇B著後備戰衣
隊波全能力+5%

可能隨時一射就有，保方唔似樣

綠木太早出黎都無位打

433左福中奴右碌暫時都唔錯

綠木出黎就變左全攻好似99年打拜仁咁，有前鋒都出哂黎

原來啱啱得23%控球

成隊都唔得
DDG R人工之後揸流攤

今場P仔 ok wor
最起碼暫時無之前成日見唔留意周圍環境，保護唔到個波/傳失

歡迎福狗bin7我

保伯伯，我覺得依家遠射分分鐘收死佢，龜咁撚慢

換chong

問題係佢唔夠冷靜又上返腦

拜利係發夢 唔係廢 唔知咩柒心態

Eric Bailly vs. PSG:

36 minutes
6 passes attempted
3 passes completed
2 x dribbled past
0 interceptions
0 tackles won

80分鐘佢冇氣 比綠木試下

中前場無人hold到波，真係差好遠

落黎幫手開罰球，開左出界

上個po 第24頁左右搵下

我覺得CHONG 突破力仲弱過大佬 =。=

好大雨

條撚屌紅牌出場算啦

試曬

成隊有價好賣啦

拜利呢場真係災難級表現
印象分扣到負數
真係好差
本身今季都差
呢場真係要大力屌

有兩條垃圾mon po負皮

中場傷哂

你係阿狗定疤狗呀

伊巴果期，勁到里奧咁
傷完發夢到宜家

換個更年輕既出黎好危險

Two of the worst right back performances in Champions League history in the first half from Bailly and Kehrer.

我估佢都係因為lucky cloth所以著背龜

唯一幫到手係攻果一次

尤其你條大碌

希望迪馬快啲死

好記得有篇文講DDG 同前曼門將比真係差開波，無論大腳定掉波

第一球有份迫搶
第二球靠佢鳩BAN

我又覺得佢唔係太差

頂住呀

蘇蛇話頂到最後30分鐘就得喇

屌呢球真係on99 都唔知做乜

傻福好似又高左 差smalling少少

迪馬利亞真係賤種狗

博埋佢

下半場

希望so sir 半場點醒下佢

等睇賤種迪馬斷腳 / 紅牌 / og

上呀!!!

go united

唔該大家

仲係咁大雨

拜利係咪拉傷？mute左聽唔到

好想知更衣室半場會講咩勵志說話

加油

獌

就算輸都要收迪馬狗皮

屌做到呀！
呢排下半場都踢得好啲

原來係賤種個柳長街

博下罰球好嗎

比奴卡古史摩頂下

第一季係好勁
之後傷完一直都上唔返
但都唔洗賣既ROJO都仲係度啦

Own goal啦咁

係怕綠木怯場咋，生死戰，17歲咋

我迷朗only

一球成名 驚閪

比較福仔亂咁傳中同埋首回合迪狗傳中俾包皮入波個球
結論係 difference between a player of 30 and 21

每人行埋去摸一摸sob件黃金後備聖衣

兩年前的包皮

呀sir入去屌哂鬼

如果最後20-30分鐘，狂斬入去博亂又無所謂

so b播番自己啲絕殺片

上力喇大帝們
出局喇

你出球靚波比lkk ok?

嗰時對大猩猩
而家對養老保方

精神
博盡

我入埋啦

加油！

Shaw 好fit

好能緊張呀頂

博盡無悔
上呀 葉卡古

放長波啦

奴卡古呢輪得身位好左

致命直線

仆街

入左去邊

shaw好撚快

就入

香港都一齊落大雨

閪都無得你入呀

錯過左上半場

上天為曼聯出局而哭泣

包皮d 變速真係好似開左快鏡咁

4-2

笑到哭渣😂

唔想再見到撚羊

白lin

上天為慶祝psg出局而滋養大地

卡恩個道氣場....

白Lin

白lin真。成才 做埋大佬

保方老啦好唔好

屌你老母啦迪馬狗

Show Blocked User - 廣島西箭

又黑哨

兩條戲子

再一次證明daddy冇買錯人

希望迪馬斷腳生cancer

屌你老母，迪馬狗啲落底好撚癲

Football heritage

假曼

斬呀！！！！！！

史波做乜鳩
中槍呀

屎波

做多左

白lin結左婚之後好fit

多左野扑

斬！！

踢一兩場踢得差就要俾人雞，我諗係得港超既管理層先做得出

曼聯加油

唉

嚇死。。。。。

好撚彩。。。

Offside

大碌P仔各出一次波
但都係高左

防守

好彩

屌你老母，嚇撚死咩，應承左自己2:2即訓教

講常女朋友會屌得多過老婆

嚇能死咩

越位啦迪馬狗

好彩 死賤種想慶祝

嚇撚死咩

躝啦迪馬狗傻西

包皮勁撚到

抵撚死啦25狗

詐糊

屌你家母迪馬狗，笑乜撚野笑

好撚明顯OFF左 佢仲想走去慶祝

你斷腳咪有得慶祝囉

迪狗快撚啲死

盧唔好傷呀

屌又黑哨

包皮D後腳真係

越位

華拉堤黎我曼啦不如 好撚勁 快啲去英超證明自己

我有話佢屌老婆咩？

唔好傷

仲想慶祝 收皮啦

嚇撚死

又唔撚吹
我屌

咪傷呀 靠你架

接受唔到俾呢條蛋散入波

唔好傷呀 =。=

咪傷呀盧....

佢老婆好似投訴過白lin冇正選

lkk 呢排 fit 左先傷？

Lkk唔好傷！

應該爭取時間講戰術

盧頂住呀

仆街…

嚇死寶寶

咬柴？

越位呀天使狗

蘇b開會

福個腦有包皮一半有好

想迫綠木debut?

上!!!!

So sir應該係同psg 撞衫顏色先著龜背

LKK傷埋點同阿記踢

世3 唔係咁易比得上既

我曼係咪黑到咁

盧

牙盧

木仔同費蛇

邊個fit傷邊個？

屌你成隊細蚊仔

費倫都著後備背心。。

傾完戰術就入佢老母啦

sob逐個教

冇事

PSG 呢段一路慢一路慢，然後突然加到好快
好有巴狗當年影子

Marquinhos全家斷腳截肢空難死

盧頂撚住不過傷就走啦

咁psg領隊都係姐

正正經經比大碌打返閘啦
買多個後備

羊D防守真係雪糕筒了

so蛇落場未

費sir居然同木狗一齊睇波=0=

迪馬同丹狗先

迪馬狗斷腳我租一日場，產草慶祝90分鐘

唔識防走身後

lkk 頂住

保方自己踢入個龍啦

咁細張紙寫到咁多嘢講

lkk timeout比sob 講解戰術啫

其實point黎 再用口講

shaw好撚勁

今場最佳結局係由新青訓入替之後絕殺出線

福仔爭氣呀

跟
我book石地場

渣古有帽 我呢年冇女陪我過

個場好跣

你本生都無

GGMU

迪馬狗好想入波剷草

上面寫：屌你老母攻啦，好似係

係咪都無啦

D身後 half space 波好恐怖

卡古有帽 我戴綠帽

岩架啦，繼續比佢射 我救撚哂佢

完全主場雞

羊

史摩寧真係好勁= =

屌你老母主場雞

馬昆奴斯收皮啦

死巴狗

戴緊啦

黑到
咁樣掂下又吹

想戴帽 問過卡加華未

上場客場雞

咁樣就吹 收皮啦

係啦屌 咪撚再燈啦

都唔明有乜得罪佢
又唔係話唔俾佢走
最多咪on92搵佢打埋啲怪位

黑撚到仆街
我屌你老母

Fred好似勁左

吹乜撚野呀

對面成班影帝。

CLS 呢D腳面

我book爛地停地場

迪馬斷腳未

負評我嘅生性病

叫得巴都係狗隊嚟

屌你老母馬昆奴斯

鈀全部都係戲子嚟

拿拿聲入多球之後換哂啲後衛入去泊巴士thx

Ddg

最好一腳收山腳剷埋落迪狗度
當場心臟爆裂死亡

旁證到底做咩7?

好撚乞人憎

psg班波開始燥

出晒界旁證又唔俾龍門球

肯定係特警屁鎷兩隻死疤狗教既

希望唔洗收佢山，佢撞車仆街死

呢下又吹水

shaw成場完封左路

睇黎似留返75分鐘先再谷多段

入多球啦

其實都岩，唔好比psg咁快禁制上力

佢收山我柴灣鏟入元朗

無咩機會掂波

好凍

慢慢黎啦 一球波姐

守多陣先攻佢

唔洗咁早3比1 如果唔係會平安鐘

MCTOM真係響朵估你唔撚到

差一球咋！
唔cup佢老母咁辛苦入兩球做乜

VAR protocol 煩到嘔

draxler 真係好廢

咁快壓前嘅話，一陣俾包皮反擊一球就gg

屌 屎波 求奇一腳

FRED 今日真係唔錯

巴黎咁撚茅實有報應

幾時壓前都比包皮撚架啦

足總都係佢既人.真係驚都未驚過啦

p仔啲傳波真係低質

屎波今日

岩 比天收啦

多得B仔唔少

其實點解我地要幫疤狗還債

Mctom做乜咁快

今日fred

佢地茅就唔會吹
我地就又比牌又盛

反話

呢球都吹。。。。

黑哨！

奴卡古係咪傷？

佢跑動好似少左

屌你咩自已跌都吹

膊頭撞膊頭又吹咩

又吹dllm

有埋轉邊

Fred 落腳準

Fred算幾爽快d decision同passing

??

屌你仲要手球

疤狗演藝學院

Sob拎住咁既牌面到而家偷多球就踢埋psg出局

過人之鬼

你老母黑撚到on9

牙flirt去返歐聯正常好多

巴黎分校

Dani Alves, 迪馬一齊死啦屌

咁都foul

屌你老母原本冇吹啲鈀狗投訴完即刻吹返
咁都唔係黑哨係咩
成隊連埋個ref斷腳啦

儲氣入第三球

W好似個陣mk咁

丹狗

yes 老抽

抵啦

屌

有無人數過呀fred 截左幾多球

抵死

盧仔呀

慘

躝啦傻狗